[請珍惜安囝] 車路士球迷討論區

Willian

Push

人黎music,歌頌傳奇韋利安

g持

Odoi 切 下季正選啦屌

1ike=respect to our brazilian legend

o20 pls stay

切可以開始擔下大旗 唔該多d機會

操好啲射門 再叫巴鳩利條撚屌讓8號出嚟
LC8

Odoi我自己認為吹大咗
相反cheek真係可以上starter

唔好傷就得

沒有安 怎撚算Chelsea

隊波頹就唔會出現反安內戰

CHO做後備輪換都夠料
但係煙狗聯賽死都唔出

Odoi入波

Cheek 有份踢世盃
巴冇份

錄唔足 切開頭引球出擊再分俾柏度再跑入禁區係威係勢
真係衰最尾個腳
唔入難過入

Odoi in 夏9 out
切in 巴9利out

沙利個款唔鍾意用青訓仔
成日話1819歲仔唔可以打正 有壓力 覺得人地唔成熟 要22，23先得
等到22，23人都走啦

安又做左咩？

嘩

我迷安又有得打j

追手足又可以同我講威得一場 之後扔佢咁多年幾g幾a出來

你地隻黑世三咁勁可唔可以永續
唔好賤賣俾我巴

安仔好撚型

安勁＝車廢

我地轟既保險機制來
永遠唔降班就靠佢 最少有歐霸睇

反安仲冬眠緊？

無人祝福傳奇莫拉達？

反安在嗎？
近期既安點睇？

老實講，有佢打反擊推生個波果下係好
但之後冇腦，決定勁慢令佢上唔到球星級
打主攻既時候唔該死撚開

利申反安

odoi 18歲黎講已經算outstanding
但唔洗期望會有包皮咁既potential
吹大就唔覺得有吹大到
冇理由青訓有d 料既都唔j得下話

不建議挑釁反安，唔想再睇到同一堆數據同一堆留言同一堆論點。
人地無出黎屌已經代表認同安仔表現。

18歲黎講 Odoi potential star就肯定唔會係架啦 不過都值得有上陣時間 始終覺得應該外流練下

個人牆排到咁撚後做乜鳩

Odoi絕對唔會夠班做車長期starter

怕俾佢射中

🙈

講真，有機會既話大袋唔一定差過包皮

18歲黎講根本超曬班

唔好玩啦鼠 Odoi連Jadon Sancho都未追到啦

只係缺乏機會

正所謂大袋豈是池中物 一遇風雲便化龍

Odoi d射術會係佢向上游嘅最大阻力
其次係硬件 無乜變速重心未夠穩

佢單對單能力係有 衰係衰在最後個腳同埋decision making 如果改唔到只會變做moses

屌你啦moses
Moese依d八線半料

moses 當年係英超過人王黎架

切個助攻好好J

豬蛇都係法甲神射手

土超 legend

支持隊波繼續維持現狀咪迷安迷佐囉
事實係兩個唔係top 打下歐霸打下富咸就J 原來咁多人想跟住阿條舊路 一路用一線尾二線頭 爭前四就夠 咁希望大家都支持marina啦

人地18歲咋 on9
林伯特都係23/24歲先開始黎料

唔出世三，簡迪隊波反而行速快左 沙蛇輪換Z達。

安廢車勁
安勁車廢

一路走來，始終如一

Feel 到切嚟緊有場代表作
下季 切 + 我

牙切正選吧！

安兩界英超冠軍
唔好拎佢同佐狗比

今場華碩其實都踢得幾差 中後段開始比人逼甩波

琴晚把握力好少少可以5:0 6:0

係沙利戰術下，對中下游出沙包依件落底之鬼，作用唔會差過出azp

同意但係kova真係踢得好差
尋晚換走佐入佢即刻俾人禁屌

但安都幫大家拎過兩次英超
所以反安真係好過份

安的軌跡

對富含都係

天神都打得幾好

係

比丹麥佬撞到懵左

ti

阿朗 + 波牛

兩條撚屌玩合體

Btw 華碩del左埃豬咩 點解搵佢唔到

佢對強隊就打得好

車Ig又吹奏odoi

講左好多次asus打防中位anticipation唔夠，成日比人搶甩標到波，另外佢鍾意帶波會好易比人迫甩

左仔係勁左交個波出去交得快
成日鬧左仔，世上有幾多個係交波頂級又有防守力既防中playmaker? 無幾多個modric

咁仆街lu
條撚屌cdm又唔得
攻中就永世都唔會關佢事

唔經唔覺，沙狗又就嚟變返做人

時代變 人物風景都改變

我們英勇卻未輸從前

如常在苦困裡彰顯

未會變

煙sir拎到歐聯資格的話 其中一面看台應該以佢命名

對狼隊真係唔睇好

等俾狠隊雙殺

戒甩巴克利先好講做人

真，陳晚都係對手太弱先咁易攻得入
睇完2晚r聯，Ajax,PSG 果種進攻，疊瓦，走位
再睇陳晚轟既表演，真係無得比

跟住又變返做狗

阿記請埋蒙治
咁當日就唔好炒雲加啦

咁低要求

應該係：煙sir拎到歐聯的話 其中一面看台應該以佢命名

喊左

雖然我成日叫佢沙狗
但我始終相信佢

有球推波推離腳即刻俾人打反

沙狗OUT

反左賤種只係識拎一兩球球失波出黎講
佢既作用就隻字不提

我敢講ajax打車，車一定贏

依隊ajax黎到英超唔會高分過李城

靜啦 垃撚圾

收皮啦 車區渣滓

原來切切個背脊已經傷咗6年

mochi俾人屌到仆街 柒咗幾年
之前阿狗隻鑽石眼就真係有料啦

FIFA has rejected Chelsea’s attempt to freeze the transfer ban during the appeal proces.

你老味真係逼害隨時summer都玩完

玩撚完
Btw source: Sky Sports

即係唔係reject你上訴，不過上訴期唔可以幫你delay transfer banon9

話左加快審判架啦

玩完 點搞真心想問點解其他可以delay但係車就唔得

夏神50萬週薪 pls stay

屌明迫害咁點撚樣玩

安仔可以正選到32歲

fifa死全家啦 針鳩車
下季即係簽唔到高狗

冇得delay夏狗仲話走的話就真係25

FIFA逼你車狗同世三續約呀
順便續埋豬SIR

希古恩好似得

好波 收曬所有青訓可以佔領成個英國了

我轟幾時先可以好似熱狗咁有足總照住呀屌

正啊 賣盤了

同我打工態度一樣
依d緊急時候 你肯50-60週薪 我咪留低

It‘s an interesting decision by FIFA, who granted the same provisional measures to Real Madrid, Barcelona & Atletico while they appealed.

Chelsea can still get CAS to intervene, so there are plenty of twists to come #cfc

Cho同cheek 生生性性 車就靠你地

好在冇賣安

屌 安都走埋真係降班

On Pulisic: His registration already belongs to Chelsea. He‘s on loan at Dortmund #cfc

另外 買人唔得
借人得唔得？

最撚大問題係簽唔到高狗

齊曬腳啦
青訓個班Tammy , James , Mount 全部用得
其餘現有陣容照留就得

即係下季中堅組合迪加、電欺同丹麥女孩

所有新Register 既都唔得

俾註冊咩？

油王會唔會賣盤

下季希古恩 高華錫都冇埋仲要用呀朗 波牛

事情令夏神更加好睇了想知佢心情係點

終極焦土

得就無人理個ban啦

租左一季半

車迷應該多謝英足總啦
終於都青訓足球

係時候召回西班牙神鋒 摩拉頭

球皇odoi上位

根本呢次就係焗留佢 我估佢最尾會唔續留多一季至半季

夏狗唔續 唔知西女人會唔會夾硬留

會

巴卡 莫拉達強勢回歸

古圖本身都係格硬留點知佢玩野

希望學古天奴續完再走

其實可能俾佢走如果唔係佢點會無端端放水買美國仔

cho>hadog

學25古 唔番去訓練 又3000萬過蝗

其實車個外借政策係咪就係估到有咁既一日

借到季尾咋，extend多一年係option

A statement on read: “The agreement also grants to Chelsea the options to extend the duration of the loan until 30 June 2020, for a consideration of 18m euros (£15.7m) to be paid in 2019-20 financial year, or to acquire the registration rights of the player on a permanent basis for 36m euros (31.3m) to be paid in two financial years.”

Fifa仆街啦
希望世三續一兩年都好

掛靴啦

之前有記者講話佢ok

倫敦 勝在有歐聯冠軍

留名睇夏狗 Odoi一齊罷操 唔報到

豬sir 高狗走係咪姐係要收番藥膏同達子

蝗宜家咁嘅死樣 都未必賣比你 可能

與其個女人洗兩三億買埋d垃圾，不如趁今次一次過檢視唒所有青訓同外借球員，跟住揀幾個有潛質嘅上一隊，話唔定有意外收穫
我好堅信FIFA無論上訴成點，係一定一定要罰車路士，所以冇得避

買唔到華錫

足總真係中意逼害車

豬sir 可以續約

擺明要隊死你個油王

最撚勁果d青訓咪琴日青訓連線果兩位
新林伯最近跟林伯好似都麻麻地

Fifa真係明白轟迷想玩青訓幼幼嘅意願

古捷達度 究竟係咪車路士球員來？

賣左啦

好似祖買斷左

有下季陣容未

Fifa’s refusal to freeze Chelsea’s transfer ban could have major implications for Manchester City if they’re also banned from signing players in the coming weeks/months.

鏝

Fifa /UEFA 果然好憎英超隊

憎車鏝姐

鏝齊腳過車好多啦嗎
ban都冇咁傷
車冇得買人真係仆街
前鋒 左閘 中場（冇高華）你諗下有咩人
西女人成日唔買人而家仆街啦

如果鏝今季拎歐聯駛唔駛取消佢

支持

夏狗係人係鬼，今個夏天一清二楚

Thank you and good bye Icardi telles koulibaily

佢係有情有義就起碼續張短約咁就起銅像都有份

鏝都比人BAN 點解PSG仲未比人BAN

佢肯留就肯肯定成為車路士傳奇

今個夏天同下個冬天終於可以有覺好瞓

我迫不及待好想玩玩了

好波

PSG 是契仔

Fifa我屌你老母

車仔未來一季利潤再上 因為無得買

kovacic

Pu 你啊嬤我轟下季衝擊net spend 最低球隊之名

坦白講，如果今個轉會窗一件垃圾都冇得簽，反而更加期待
車路士係連續6屆青年足總盃冠軍，睇下班新仔係咪咁勁

下季用下青訓咪幾好囉 外流左咁耐係時候收返黎用啦

J死啲青訓撚

Sorry ball

咪又係巴克利正選

下季冇高華狗更加巴9利坐正

aina夠唔夠班番黎頂zappa

閪女人呢d係咪叫焦土?

宜家直接告到去體育仲裁法院

搞咁多政治野
索性頒個trophies 比重英人既 獌猁咪算囉

呢個真傳奇

聽講喺拖打得幾好 應該otb買

西女人表示

因為已經對隊波果季冇希望

下年波牛長期正選

屌你老母fifai同英足總正一球壇黑社會黎，惡撚過狗黑哨仲唔夠，依家玩撚到咁黑暗

咁下季要用豬腦打正前？

Odoi tammy pulisic
Cheek Jorginho kante
Dasilva Christensen ruidger James
Kepa

Pedro giroud sterling
Mount gilmour McEachran
Emerson luiz amapdu azp
Caba

Bench
Alonso, Baka, morata, barkey, tomorri, zouma ,Willian

Let's J

青訓一字排開！

貼隊愛華頓上黎做咩

唔係租三季咩

仲有牙衣

咁好大機會收返巴卡約高返黎用

係買斷左不過嗰20m係分3季比

乞衣組

雲真高 蘇馬 亞衣

Legend Kenedy

收返zouma 之前好鐘意佢

其實就咁睇外借大軍都幾唔錯
亞衣 摩拉頭 堅離地 蘇馬 巴卡
屌仲未計班青訓 不如開隊Chelsea B打英冠算啦

Chelsea Football Club is astonished by the FIFA Appeal Committee’s decision not to suspend its sanction pending completion of the appeal process.

The club acted in accordance with the relevant regulations and has already notified FIFA of its intention to appeal against the Disciplinary Committee’s decision and sanction. As a matter of procedural fairness and equality of treatment, and Swiss law, the Club’s right to an appeal process must be afforded, before any irremediable sanction takes effect.

So far as the Club is aware, in all previous cases where a registration ban has been imposed by FIFA, a decision has also been made to suspend the sanction until the appeal process has been completed. In this case, Chelsea considers that it is being treated inconsistently in comparison with other European clubs.

We will consider our next steps once we have received the written reasons for this decision from FIFA. The Club notes the Appeal Committee’s statement that it has the right to appeal to CAS. In the meantime the Club will continue to fully cooperate with the proceedings.

同問 未追新聞點解車唔得
即係迫害啫

應該會再上訴

屌

鬼叫班主係俄羅斯佬
擺明做9你

Fifa: 鏝同車你地今次仲唔gg

ac應該會磅水

夾硬逼巴卡返黎不如出乞衣頭打中場好過，巴卡根本追唔上英超個節奏

如果summer買唔到人，然後上訴成功，咁邊個賠返個轉會窗俾車真係on99
雖然99%上訴失敗

FIFA 都理多英人

Fifa：公就我贏，字就你輸，嚟丫

上訴緊都唔俾買

歐洲，美國，北約全部都針對俄羅斯
有無英人都一樣

Fifa:我話唔ok就唔ok

西瓜借到幾時?

所以咪關重英人嘅咩事囉

再上訴啦屌pk fifa
諗起前鋒有 michy Morata Giroud Higuain 其實都真係唔錯啊

如果係重青訓
你出James odoi ampadu 呢啲
你幾場比一場正選佢
你冇前4我都接受
如果你場場十一人收返Baka morata呢啲又拎唔到前女
我屌撚梗油王

屌你老母FIFA!

ban:過百名後宮青訓自由配搭育成
唔ban: Icardi Isco Harry kane等世界級猛將盡收旗下
結論我地車路士又贏一仗了

屌 睇死跟住比佢地買
明針對

煙剷回應點解切無正選

"In the last two or three weeks (his back is) better," Sarri said.

"He has continued training the last two or three weeks. I think his physical condition is not at the top at the moment for playing for 90 minutes.The back now is better and better so I think that in two to three weeks he'll be able to play for 90 minutes."

However, with Chelsea engaged in a close battle for a Premier League top-four finish, Sarri has explained that his priority was to keep his first-choice midfielders Jorginho and N'Golo Kante fresh for the visit of Wolves.

"I wanted Jorginho on the pitch only for 50-55 minutes, I wanted Kante on the pitch only for 40-35 minutes," Sarri said.

"So I was not able to choose him (Loftus-Cheek) because in my opinion was another substitution. But only for this reason because at the moment he's not able to play for 90 minutes."

我仲幻想緊買馬體Saul

切唔好再傷就完季啦都 呢兩年真係上位 夏天操fit d有排你踢

有無人知如果真ban轉會窗
希古恩 高狗係唔係都唔簽得

車仔7小褔嘅時代來臨了

即係要用返Morata

如果西瓜都無埋要睇番踢衣打正前真係諗起都嘔血

借比馬體有無買斷 分分得返包輸阿衣

就算禁轉會，你話用d 領隊如果肯用青訓，幫球隊未來打好基礎，成績就唔駛要求太多，但你要我對多沙利個一成不變陣成年，又無前四，真係想死，佢就算用青訓都只係因為無人用，但絕對唔會相信青訓

西瓜份約有option, 應該可以提早activate
高狗100% no

改合約is ok

好似dc、美國仔咁轉會窗前搞買賣
到夠期自動走過去走過黎
又得唔得

CHO 球皇片

Loftus-Cheek understands what Hudson-Odoi is going through and is keen to help his younger team-mate make a sustained impact at Chelsea.

"The fans have been great with me and Callum. Hopefully, that happens, but we’ll see," Loftus-Cheek said at Stamford Bridge after the win over Dynamo. "I know what he is going through, having been at that age in the first team as well. If I can help him do well, I’d love to do that.

"He is such a good kid and seeing him do so well I’m really happy for him. To give him that assist felt good. I think he is doing so well now, he wants to play. He is young, fresh, has that momentum. He is scoring so, when he doesn’t start and feels he should, it’s part of the game.

"I’ve told him ‘you’re at a big club, you’re young, just keep your head focused and keep doing what you’re doing’, as he did against Dynamo. He came on and did well. If he’s good enough, he’s good enough. I think the manager knows him well.

"He sees him in training every day, and he will make the decision. But Callum is doing well at the minute, and that’s all you can do."

切切真藍

其實車勝在有一堆有質素嘅青練
mm, r james仲有上咗位嘅切, cho, 乞衣頭
已經唔算最差情況
仲未計借咗出去嗰啲啊姨, baka
人就一定夠 係睇pre season點磨合姐

mm 而家消失咗

玩到上cas有排搞
不過如果strong hold多夏狗一年
高狗換切
都無咩大問題

支持巴卡約高返來救車

以Bakayarou今季既表現係值得再比機會喎

歐聯11人，吾皇降世，英超最差收購，混亂與災難，MM

返車後會點呢

達,baka有冇得話收番就收番?
借2季 & 有買斷

干地遺物又可以返車了

摩西斯
巴卡約高
莫拉達
阿衣

佢地租完係咪都差不多完約？

巴卡唔係有買斷咩

mola同牙銘好似借18個月

ac要籌旗

望就望佢地籌到,返黎肯定踢唔掂

豬>西

叫返傳奇古圖返嚟就已經最已陣

美國仔夏天都註冊唔到
莫拉達同巴卡都有otb，對面要買收唔返
要睇呀衣表演

bakayoko 點踢到 sarri ball ar

Hawks
詳細講下

想聽

想知有邊個青訓 外借你覺得ready

美國仔已經註冊左啦傻西

呀衣到今時今日，點解仲有人對佢有希望

就算巴卡，以佢波底一睇就知沙利唔撚會用啦

11月表現開始仆直

同lewis baker一樣身體質素差，對英冠班波牛比人撞到仆街

中場有切 無高狗 其實都夠
如果下季strong hold到夏狗 同odoi 再extend西瓜問題都不大
係閘位問題煩d

右閘收返rj

左閘朗狗+emerson其實都算係咁

強如鏝城都係用舒真高依d垃圾

Baka 係AC真係踢得幾好既 值得比個機會佢

點睇雲真高，我覺得佢夠班可以同左狗輪換

如果無得買斷高狗石既話

西女人眼中 賣走有錢收 完約無錢收 賣硬

講真 asus今年又唔係sharp 皇狗又唔會賣得平 我覺得唔值得買

高狗好似仲未入到波

hawk點睇沙狗？應唔應該炒

Baka就算啦 除非車又想打返防反 否則要轉型打控球就要先草定一堆腳下功夫好嘅球員先啦 就算換哥狗教車 車都打唔出哥狗個套

切個背傷唔搞好，都唔係唔可以依靠

我睇中既係佢既potential

以佢波底+拼勁
根本有潛質做第2個摩迪
依類中場去到26~32會好撚柒勁

我覺得值得出70m買

佢波底真係有咁好咩 摩迪first touch就真係可以用舒服黎形容

摩迪第1季係皇馬比人笑水貨添

個個學你地咁睇波死撚得啦

我覺得高狗d推進同護波唔錯
係差少少默契
佢有上世界級既能力

節奏太快嘅比賽唔啱佢，決定慢到咁，佢點可能打得到同埋佢係ac都係防守交到貨，睇咗兩三場ac，覺得佢帶波都係有小小夢遊

練好埋門個腳先好講佢會上世界級
佢射波仲廢過左仔

Tammy?

各位點睇皇馬可能請DADDY返去做?

DADDY去皇馬係咪可以減低夏世三去皇馬既機會?

最好應該係
Cheek Jorginho kante

輪換就
Barkey amapdu kovacic

覺得amapdu真係唔夠身高 不如直接培訓佢做左仔接班人 仲要防守一定好啲

鷹點睇fifa單野 係咪真係今個夏季開始冇得買人

早排先話對佢唔住想再合作

期待

證明大把人仲ff迷信緊逼宮論

逆向成長版沙治奧拉莫斯

傳奇巴卡 plz come back

想要高狗

收Tammy做第二三前鋒？ 豬sir仲續唔續約

算啦佢自己都成日走出黎話係Milan好開心

我仲幻想緊完季買佢

2019年仲有人覺得區區摩狗會影響到夏狗對皇馬嘅愛

Amapdu踢kante後備啦 留個右閘俾james

鬼叫閪女人冇set買斷咩

皇都唔會俾你set啦

好似set都好貴，西女人唔制

哥狗真係去祖就好

哥狗拍一隊班霸=玩哂

平心而論
現時沙利體系三中場 分別係一個advanced playmaker 一個 一個類似box to box 另一個deep lying playmaker
暫時用緊 AP=波牛/asus B2B= kante DLP= 佐狗
打得咁差最主要係車仔嘅中場根本無人carry到AP呢個位
我唔支持買asus嘅原因係佢係沙利體系會好四不像 而且唔會平 baka同樣道理 佢嘅workrate又打唔到B2B 波底又打唔到DLP 又係四不像 現有陣容黎睇切應該係最適合上位試試打AP 佢波底好有突破能力傳球視野配合都唔差

屈得就屈

認真睇過約高踢意甲，依家成個純防中，唔會岩車仔用

Ac黎計最岩車仔用應該係kessie

含仔都唔會夠班踢中場，上次佢對錫菲聯踢左膠個位，完全暴露哂技術不足既弱點，係得返中堅同閘可以踢如果之黎冇再高既話，就連中堅都唔岩踢

FA打完車路士就打曼城
緊係舖定後路

唔似ap
個中場同時要有入波能力
Asusd入楔射波都麻麻

Rubbish黎，唔夠班

根本呢隊波大半班底技術都唔係好，但油狗除左龍門之外淨係入左隻佐狗同西瓜，隻高華狗係借嘅，然後就要打傳控

然後打唔到就放風話要炒尻佢

就算唔係沙利 換多幾個技術型教頭都係一鳩樣

有冇人記得飲水哥

學雷隊去倫敦開餐廳咪好
係都要去曼徹斯特城開佢間餐廳

人地曼聯青訓

幾時先可以唔再傷

AC 迷叫Kessie 學下藥膏

乞衣頭會唔會四不象

係阿特蘭大不知幾勁

Ruben Loftus-Cheek “When Callum Hudson-Odoi doesn’t start and feels he should, it’s part of the game. I’ve told him ‘you’re at a big club, you’re young, keep your head focussed, keep doing what you’re doing’, like he did against Dinamo. He came on and did well.”

藥膏都係俾AC算 大家都有著數

切思想好成熟

true bike

「獨家：皇馬為巴黎聖日耳門的尼馬準備了3.5億歐元的報價」！周五，西班牙《每日體育報》披露，在經歷了災難般的一周後，皇馬球會主席佩雷斯希望引入尼馬來提升球隊的士氣，為此皇馬已經準備了一份超級報價。

續約吧夏薩特

Ban轉會期更加唔會賣世三

今夏可以睇邊d係true blue
陪車東山再起

準備好起石像

Stamford Bridge Stadium>>>Hazard Stadium

Eden stadium

如果肯留， 真係上神台了

最後都係變返夏狗

安

佩狗從來都唔係特別想要世三
舊年都係拖舟想買佢唔俾先走

如果係ap的話，唔通法比先係meant to be

夏9 見蝗咁撚樣 都未必想過去

2019年啦

askhawks
tomori 打成點？
出年有冇機返黎

後生/巔峰嘅法比的確可以, 但老咗速度都慢咗

你需要知道夏狗含鍠唔係淨係為左冠軍

rj 打中場其實掂唔掂
係韋根中後場都踢過

靜係為左鍠狗條撚

佢之前含蝗都冇咁明顯，蝗拎連拎兩歐聯果陣夏9d西水出哂黎，係咁話夢想踢蝗

係友情同夢想呀！

見到佢老友過到去含得咁爽就知

牙衣真係戇鳩仔黎，係又射，唔係又射

夏狗準備成家大細搬定去馬德里，又可以用family reason

昌晶宮好似幾信ayi肯買就好

6'1既既版魯迪加

身體質素極強，用波都ok。但無乜腦同經驗

reddit又ban左

rjj = new lahm

成為笑柄

車狗無歐聯踢都係笑柄

是但啦 有得笑好笑 各有各笑

2019年仲有人ff各種理由夏狗對皇興趣減退

條撚屌咁有自信分分鐘ff自己過去做救世主拎金球

同鍠1換2/3
三贏

世三見到鍠咁梅可能仲爽
去到可以做英雄

ban 轉會點換

ayi仲係咁廢

唯一可減少夏對鍠既興趣
就係干地

亞衣啲比波真係衰撚到閪咁

咪天真

達後備，冇得對奥姆路(Omeruo)住

修仔+油呀

好多球都好好彩，差啲豬

ali夾到

35: Was Kane offside for the goal? Looking at the replay, his knee WAS ahead of the line. Next season, that would have been ruled out.

熱=FA

㩒住修頓黎打 車狗幾時先有呢d波踢出黎

唔換普列錫出黎抵你贏唔到啦多仔

助攻

個列文廢撚到

叉燒到咁都唔中龍

入埋波
死攬個廢柴13號做乜

終於入

修狗下半場攻得幾好

修仔

danny rose

隻rose特登漏笑死

又通2 3條狗仔大細

ward prowse死球之鬼

靚到

Cls

cls wtf

佢d角球同罰球都好正

禾特包斯既罰球真係痴撚線

歐聯繼續拖死熱猁獌
本土賽崩盤

未睇到追和就熄左機

熱狗劍指歐聯呀

會唔會搞到4弟冇歐聯踢架

熱狗又柒

熱狗聯賽崩潰就啱啦

熱狗咩料

4週前，熱狗領先我地10分

紐卡索果場輸0:2都反cup到

肥賓0:2反cup3:2

熱狗

估唔到傷哂d人贏哂，齊返腳反而崩盤

對利獌和到
其他唔柒前四了

Rafa

541鐵桶陣

聽晚就

咁撚都唔紅 熱狗真係過足數

未來熱

我地黎緊都唔易打

起碼要殺獌狗啦

熱狗衰咩呢個月倒水

redmond啲射波

連干地都冇辦法係奧脫福拎到分啵

修咸頓下半季都幾黑馬 和/贏左幾隊big6

2019作客柒到仆街波都唔識入

Ching燈到

和夠數

屌真係唔求乜野，自己爭氣啦

WWWWRRRRRRYYYYYY!!!!

呢句點解？

完

星期六修咸頓贏熱刺，係旺角大嗌Wryyy十秒！

真

麻友係雞

假的希望 常令你我心激盪

天時地理人和

負乜閪野評姐
和猁獌其他殺哂已經100%前四
計下數先啦仆街

紐勁到

聽日唔好柒得唔得 仲有一場係手有優勢但係上場踢到咁已經唔想期待

靠自己了

邊到黎咁撚大自信其他可以贏撚哂

自己要爭氣了
人地俾哂機會

姐係話俾你聽主動權已經係哂手囉碌撚

車又成最大贏家

車已經有啦
贏控球輸波

兩場都作客 和真係收貨

聽日贏左先講啦
上個禮拜踢富臨都鬼屎咁辛苦

只望對中下游唔好再炒車

我車遇弱則弱

之前好似又係熱狗柒 垃圾車跟住柒
條路開曬絕對有機會入番前四咪再柒呀

狼隊強隊殺手

狗隊高效反擊
垃圾車實被屌打

希望夏狗做靈感男神突破足球理論

狼隊已經護級成功
希望聽日報我地3分之恩

主埸對狼隊
咁都要驚不如搵隊中遊撐算啦

唔好輸比big 6 同其餘波贏哂就搞掂呢啲咁有建設性既野真係唔該哂你講比我地知

關鍵時刻垃圾車就會自動食屎

點都好過猁熱嘅

聽日又要靠安

最後入到頭3 就唔反沙sir了

早排好似有人話熱有機後上奪冠

機會黎 最好聽日阿狗輸埋

聽晚：真。夏殺破狼？

和好d

垃圾車都好似有幾場big 6要踢?

個個反沙狗 反到而家數字上有機會上第三

踢少一場 少曼兩分
當呢場踢少既係贏 領先曼一分 領先阿兩分
以今晚排名分數計 做到四弟
但和利又會失番兩分既話點100%前四呢
你假設殺晒其他 就唔預曼都殺晒其他？

原來美國仔今日1a1g

原來阿淨返聽日果場big6

如果季尾上到頭三 就真係唔反沙了

敢問一句 有邊場唔係靠安

入到頭三係咪要強制買斷斜恩？

Hotdog爆閘時間到

入撚到咩，頭4都偷笑

好似中是但一樣就要買
1) Finish third in PL;
2) Score 15 league goals;
3) Win the Europa League and score 5 EL goals

連哥狗都讚佢係全英超開死球最好嗰個

呀傾黑氣石，好似一復出聯賽未贏過

有無ching有小毒毒遠射熱狗條GIF

哇，故事創作比賽啊

MMA開哂路
入前四係時候

比返個正前位son啦

曼城真係好撚穩

通常士氣高昂就準備柒

丁力癡撚線

冠軍開你叉事咩
何況鏝贏好過班死痢狗贏好100倍

師兄返工好大壓力？都係講下丁力秒載帽好撚屈姐

條撚樣不嬲忽忽地

車區兩大垃圾
撚仔同老鼠。

有傳奇古圖 我地一樣咁撚穩啦

車區四大垃圾

係友真係痴撚線

李斯特城 3:1 富臨

班熱狗好學唔學去學老鼠開埋d串柒柒既topic

歷史性打入歐聯8強
沖昏頭腦🧠

唔好怪佢 近排安有表現 應該谷住谷住條氣

係79分鐘換入嚟1g1a

撚仔

熱狗阿狗下滑 車獌回勇，頭4已定

今晚topic夏殺破狼

今晚訓身曼狗受讓撈番筆

個topic改 比狗咬死

反安不嬲on99
唔明學咩人睇波

11年試過啦

你班垃圾全部落地獄啦

反彈冇回頭

大勝一場慶祝會慶吧！

你全家係阿鼻大地獄受緊苦啊仆街

感覺今晚西波咪濃

覺得有機會 就會柒

雞囂依半個月成日係ig出post 既

所以咪殺唔到垃圾車

隊長唯一做到既野，confirm true blue la

熱狗搞咩有齊kane 同拳王都輸波

反安嬲到淨係識人身攻擊😂

熱都係mental
沙sir的fd來

“Yes, but it’s good. It’s good because a lot of people now are going to realise our real leveland maybe start to stop talking about the perception. It’s important now to know that we need to fight a lot until the end of the season. We are in the Champions League but of course the Champions League can disappear quickly and the Premier League is going to give the access next season to play again if you are in the top four. Of course I’m going to say what I said before. I am a little bit worried, this change too much from the first half to the second half is only one reason, it’s mental. It’s about complacency. It’s about arrogance in a bad way."

今季對強隊主客好大分别
主場赢鏝，熱，阿，差少少赢埋利，係逼和獌踢得一般
相反作客鏝熱阿都無還擊之力，睇怕尼緊對利獌輸緊

呢場個格真係似車d西波
上半場控球極高，不過入得一球
下半場走哂樣，輸防反輸死

如果之前贏到利果場其實成績好過利

阿衣其實衰咩 左右腳都ok

ching你點睇到 車回勇 上場對榜尾 成場比人屌打wo

獌上場夠險勝啦

唔知點解好有要用黎打官司feel

不嬲架啦
一係就淨係留低負評
除左追清真係拎數據駁人之外其他全部冇思想去盲反

季尾都free啦

ching衰咩？仲吹奏緊ayi

🤣🤣🤣

係丹尼露斯條友on9 je 後面有條友喺度 仲專登漏去後面諗住圍都唔使解 直接攞番個波

熱刺今季真係崩崩地
睇到肥普真係心灰意冷
簡尼都無再好似之前咁 講好多忠心說話

反安幾時死 冚家產襯地淋啦

上年冇睇波？
藤雞到不得了 一落場佢就唔知自己要做咩

黑人問號

追手足都會講on9野 咩扣埋安個入波都照蠃=安垃撚圾

但好過其他垃圾反安好多
即時post好撚多反安叫安lan 但安一絕殺世界波
個班反安即該唔留言

反安真係被狗屌

皇狗拿拿林買 阿里 簡尼 仲好過買夏狗喇 夏狗都28歲幾
拆完熱狗骨 熱狗又要用幾年時間rebuild過

記得有次安內戰
唔知邊條柒頭最後講句"安快d斷腳死就唔洗再拗"

反安 日常反駁人既字眼 離不開都係 垃圾 落地獄 同 斷腳

其實呢到有幾多係假膠扮支持垃圾安

反安迷安落曬地獄人間就清靜

有咩好打 留到完約期間一直有出糧

唔好屈我地迷安係假膠 從而增加反安人數

迷安一車車進場

簡單d
反安
迷安

其實安都無咩好反架喇 早兩年覺得佢進攻唔可靠又時間停頓又斷纜 唔係頂級球員唔應該係班霸常規正選 但而家垃圾車都無晒做班霸野心 強隊都就黎算唔上 非頂級球員踢非頂級踢會好合理丫

咁問就要講真話咩

屌 禁錯

點會set 反= 迷=

識唔識架

今晚雷sir教對面魯賓拿華斯長傳

證明你心底裡係反安

呢個好笑

睇個勢又準備內戰

之前打開防反，反擊時佢啲decision又慢又亂嚟搞到拖慢曬反擊，所以之前係好多人屌佢
依加打傳控成班友都唔撚識傳波走位先顯得佢啲決定冇咁垃圾，再者依加禁左轉會即使反佢都唔會要佢走，偷唔夠人用咩
最主要係佢 呢個樣加個爆炸頭幾得意

粟米頭時靚仔啲

佢係true blue 已經值得respect

利申非迷安

55波 重要我投錯左

安狗紮頭勁好波
我覺得係個爆炸頭影響咗佢發揮

車迷一致槍口
反巴克利！

薩克達天才攻中

講得好！

反朗狗！

今晚又可以見到佢正選🥳

幾時出切

70分鐘打後

切好返沙狗再唔放正選就同我切左佢

可能到時都已經俾人雞咗 返咗意大利煲煙

17 vs 17

23 vs 18

26vs19
仲要唔排除其中起碼3票係老鼠投嘅

我迷巴仔

btw，高登班傻閪好迷波牛，叫佢巴仔

7頭安喺球場表現上同數據上有邊樣唔垃圾？

所以傻閪confirmed

Legend

Home for 114 years. 💙🏡

Happy birthday to us! 🥳

Pride of London

沙利，仍然愛安

波牛，唔會玩波

傻閪

傳奇走狗 高爾圖斯我屌你老母

又多件精神分裂

輸波做賀禮

收嗲啦

我相信沙狗可以令巴仔蛻變成英格蘭kdb

咚噠yo

沒有安，怎敢說Chelsea ~

巴仔

利狗俾人黑

明黑鳩你

直接入

遲咗開，點黑？

痢今季崩盤既話 又可以怪邊隊搞到佢地拎唔到英超

開角球個陣 Alison比人三文治唔吹 跟手直入

U will never laugh alone

咁快輸緊1粒

角球直入
般尼㩒住allison跳唔起

利狗黑咗成季
唔洗還呀

輸波打人

mane呢下會唔會秋後算賬

搬泥個龍廢撚到
還我牙JOE

般尼等比利大炒

個場真係大風

高普完場又有得賴

Chelsea XI V Wolves:
Kepa, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Emerson, Kante, Jorginho, Kovacic, Pedro, Higuain, Hazard.

球迷陣
希望唔好又仆街

高狗

no 巴仔

差切

切呢仆街
又冇朗狗

算唔算球迷陣

朗去咗洗廁所

出切就算

球迷陣一定有切同cho la

球迷陣

朗狗正式墮落

冇安就唔係球迷陣！

後備出切都收貨

牙朗正式收皮

艾馬神

無alonslow, 無巴9

話冇Cho 切係正選既傻左？
人地中遊最強、big6屠夫

冇朗狗

係連後備都冇

話就話想出青訓姐，不過係依家一場都唔可以失分既情況下仲應該出青訓？

最撚好笑係沙利後備唔放左閘
朗狗後備都無得坐

沙利又上連登

有佢=成條左路放題

傳說車區唯一偉人

唉屌艾馬

冇錯係唯一
其他認親認戚嘅可以躝

無安 輸左9成

希望今晚全隊都博到盡

Live post已開

好波！呀朗仆街

後備實會出啦

利狗放軟手腳
唔想羸盤

決賽咩
人地仲要踢歐聯，同曼城鬥長氣

食屎啦阿朗素

送埋比你都唔入 沙拉

勁ON9
搬泥個龍

後衛就收錢
CLS

第一球已經知啦

搬尼都幾狗

點解車狗冇乜呢啲福利

巴哥黎左

懷念巴仔

你當神祕力量流嘅？

無巴克利已經要還神

大奇蹟日 冇朗冇巴克利冇安

對上一次球迷陣咪比人炒四蛋

球迷陣生生性性 唔想再見到安狗 朗狗 波牛

坦白講呢家反安既都唔係true blue

唔係球陣輸嘅場數同球數仲多添
呢排出多咗艾馬臣都算半球迷陣架喇

可能出埋佢哋三個係六蛋呢

車ig個starting lineup story真係次次都咁正
今次係ikea

希頓變到咁垃圾

球球都係佢派膠

有冇online link

有冇Link

出安 唔係和就蠃

同求

上次球迷陣輸4蛋

維拉隻比比鳥俾球迷衝入場打

巴哥黎左睇波

點解唔見即討post

真係執柒
今季輸反擊多到唔識計

垃圾車

其實最尾換基佬係未好啲

開唔開，定呢到算

爭氣啦屌

煙狗落後無戰術
出哂球迷想睇個個D人算

球迷陣柒到仆街

emerson根本垃圾，同朗狗半斤八兩

換走左佐狗之後踢緊咩陣有冇人知

希古恩60分鐘打後完全係散步
迎波追波逼波乜鳩都冇做到
azp直頭係垃圾一樣
要攻個陣永遠拎波都係回傳，odoi拉哂邊都唔比佢1on1突破

cho唔係好ready

出高華狗浪費左60分鐘時間

又一分吊命，屌你老味

一陣一定要和

442

浪費成個上半場冇攻過咁濟

咪一鳩樣 根本係煙狗個戰術無效

夏神唔好走啊

中場個個位一定要出切
出巴克利同asus都係西波

迪加5張黃
下場停賽？

自己又送返個主動權出黎

西瓜下半場隱形

歐霸

出安又贏

西瓜仲衰過女人達

完全唔似啲企位亂到

仲要唔撚識入波

有冇啲豬Sir類型既年青球員

一陣和都有價講

kovacic玩主攻陣廢到仆街

今次真係駁唔到...露哂底

恭喜19000有前四

西瓜除左打榜尾個兩隊
其他比賽根本垃圾
臨尾換基佬入黎頂下波好過睇佢做忍者

垃圾希古恩彈鐘啦

艾馬臣=有speed既朗

睇落得迪加打中堅 雷斯 Azp都沖曬上去

72分鐘換安 1a

屌你老母班反安縮返入老母個閪未？

舒服過舒服喺度戈時

d後備根本得cheek係有用
仆街,其他果d去打排球啦

切仔出黎中場即刻勁番哂

西瓜真係垃圾黎
達子起碼有個頭先

麻友正臭雞

沙包仲好過AZP

出zappa最好

我屌埋你老豆
果d assist同呃返黎有撚分別

下半場失左蹤

亂9黎
簡迪單中場
其他上哂去

一早練定442做plan B 依場唔洗踢到咁啦

黑臣大袋仔斬波咁有質素 又想打正選
掉佢去左閘出波啦

咁佢攻好過朗狗既

但守我覺得佢仲大獲過朗狗

希望過左呢場會令odoi知道自己未夠班扭計

Hazard

第六對第七西到 正式變中遊ball

佢射術走位仲有
但真係好慢

快撚d躝
仆街,臨尾吊高波, 又唔撚換基奧特入黎

垃圾車真係冇改錯名
點解唔換豬sir

玩主攻但係中場得個kante識得後上走half space位
kovacic barkley兩條友都係但係jorginho則邊玩泥沙
咁踢法攻條撚咩
後段人地塞死中路個陣都仲要入人中路

仲有球遠射都鬼火咁靚 你條撚樣盲反就收皮啦

戰犯:高狗
浪費左60分鐘我屌你老母

1. 夏薩特：對你班垃圾仁至義盡，今夏唔好強留我大家好黎好去

2. 和波都可以輕奮照J，已經去到摩16比true blue 希sir接任果3個月

3. 車廢 = 安勁 又中

4. Sarri Out

後段人地讓兩邊比你踢都唔換豬腦出黎

咁入唔入到,入唔到就收檔啦

躝啦沙利

係助攻就助攻架啦
我轟不嬲-6足球永不死

另外除左夏神個腳 成場我安個球遠射叫見得人

就係因為我地反得多先有今時今日既成就

連拉後迎波陣比後上既中場／翼都冇氣做
btw 點睇adama最後個腳射門

撐炒沙狗了。。。

世三你條仆街仔起多d腳啦

azp衝上去做個樣
完全0威脅，一拎波又係回後

干地嘅424一定好撚勁

啲波慢撚到
啲無球走位係零
睇唔出進攻練左啲咩

過幾日又變返沙狗

無左仔 追和

都波同朗一樣

最尾呢個係4231 定442 睇唔明

送走個兩件契仔唔該，一個花拳繡腿唔夠班，另一個就明走下坡，隨時下季已收得山

你收皮啦 唔撚知你想出邊個
但72分鐘換安有a 係事實
出安唔係蠃就和

球盲好心唔好學人睇波

臨尾其實有球俾切one on one

不嬲都係煙狗

個波一入三閘線 一齊企係到睇左路自己帶

完全冇走位，都唔知咩野進攻足球黎

希古恩真係擺明等退休咁撚樣
企撚左係禁區唔郁

用kante 打box to box
對打密集既弱隊唔夠侵略性
下半場
切打後上Kante打防守
其實個效果幾好

之後全勝先畀佢變返沙利

一日唔炒沙狗
車一日都冇可能贏任何冠軍

認真 odoi憑咩覺得自己先過willian pedro

活力同體能直頭係負

其實odoi 已經係右邊係咁斬波,
出基佬搏下都好合理

言承旭都係車仔球迷

如果用垃圾車既人腳唔荒勁得去邊...

切今場表現已經值得坐正選啦

希望唔好再傷

沙狗請放過車路士

Sorry Ball數據又贏

洛賓提名

屌你老母一出球迷陣就出事

夏天冇得買人真係等死都得

佢咪講過 I want to see my football囉

失個球雷斯超離譜，居然走甩曬，艾斯都追到返黎🤬
切一早應該要正選，完全將高華錫同巴9利比下去。
奧袋都係打下歐霸果D 算把，未岩打英超

干地就係知人腳唔得冇用過

打弱隊出安啦
依家既柏度除左回防 完全無用
同azp 一齊廢左條路

有3球回後都助攻對面
親生仔冇個好

數據贏哂 11倍既射門 3倍既控球率 最重要既

係1:1既比數

呢個真

75%

Sarri Out

非曲
艱難時期就睇得出佢級數同其他垃圾唔同

咁都有一分真係偷笑

不過前面爭4個主動權又冇左

需要法國人打救
白sir又好乜sir都好
呢D閪波睇多場都想死

話左好撚耐 兩邊廢閘係沙狗戰術唔成功嘅主因 做唔到波入去嘅原因係人地知你對閘去到三閘線就停低 零出擊能力 佢只要縮兩邊翼落去 車嘅兩翼就變左長期1vs2

兩邊拉邊但係中場0後上既話講乜都係廢話
得個猜字

巴克利唔出即刻失分
反巴失撚曬蹤！！！

打fifa咁
不過fifa係主輸埋

睇鏝破密集位位都交完即跑入half space落底
我地就係左轉右右轉左最尾就左面爆入去

金章係真true blue 點解要反..

Drop back

巴克利我車核心

西瓜冇作用 出豬sir好過啦

俾你買到美斯咪一樣sorryball

以前明明成撚日入角球 泰利 伊雲嗰啲
依家一季可能入得一兩球

上年又係 前面幾隊失分就跟住失
永遠將主動權送比人

最尾果幾分鐘，左邊企左6條友係度都唔知做咩9，右邊完全攻唔起

所以我完全唔明點解沙包長期係雪櫃

要打你sorry ball，沙包絕對好過AZP

人地啲走位完全自動波
沙狗教左大半季少少都無

美斯可以突破理論

有美斯就唔撚驚啦
打乜撚戰術都贏

夏天冇人用都要彈鐘

巴出70m都唔走
陪車共渡時艱

應該要立銅像

唔係話基奧特好勁
但沙狗真係當佢係三線球員踢垃圾比賽就算數

屌你老母，踢到成舊屎咁
波又慢
又漏波

成場逼到人過唔到半場都可以係僅僅追和
我屌你老母
垃撚圾
做左咁耐車迷真係第一次咁撚燥

啱啱睇西甲背迪斯都踢得好過佢哋

當明知kante 唔夠aggressive既時侯
仲要出埋kovacic既話都應該知場波係會唔攻入
kovacic直頭係零侵略性

人地之所以有咁多空位打左打右係因為兩閘幫班球員拉空左好多ja

btw反安點睇安仔一出黎就助攻

一日油王唔賣車唔炒西女人都冇機啦
屌你老母fa針到
你要贏起碼要讓人十分八分
而家鏝利雙雄
獌又打起邊搵咩人教都識唔到咁多啦
干一都係鏝利未上力先贏到

Kovacic 其實同佐類型太似，簡迪攻力又唔算勁，結果中場得個控，反而切有突破能力

用得電欺預左佢防守係得咁多
但問題係領隊係人員位置上對佢保護太少
5x分鐘和緊洗撚谷到d人咁上
沙利d波有時太過進取

有機會先黎行行企企零鬥心咁 真係好廢
煙剷又死攬希古恩 一早出住污有機會反cup

反安成撚出d 垃圾ff陣 次次都輸到仆街
好心唔識波去玩fm啦 成撚日吹奏d 輸正仆街陣

班車迷當正azp半個隊長 踢都踢唔走架啦

直頭要封埋佢入銅像先得

無球走位真係硬傷，畀完波企定定睇到炆

西瓜好撚廢

有22射門咁多咩？
livescore個度得8次

基佬起碼會迫到人地中堅夾佢
希古恩咁撚樣踢,人地個中堅真係好撚輕鬆

有切係度，中場先推進到

西瓜恩今場零作用

西瓜Rating 係高，但速度太慢 人地打大巴根本好易守你

就係反得多先勁

今場係完全冇威脅力...

好彩唔係買斷

ivan後期都個頭睇下
azp而加乜鳩都冇 好似打少個咁
中意佢都要屌下佢

夏呢一球
今夏遞紙都唔反佢了

希古恩真係垃圾到無人有

自乜鬼動波 車班友打鬼到控傳 而且曼城個個都技術極好有個人能力

點都無阿朗咁廢想追都追唔到
腳法亦好少少
兩舊屎計算無咁臭

禁區外尻射都唔少

都要9層肯買人先，佢左閘要Sandro右要Walker，放依加啲廢閘都會係咁妹

切冇正選會唔會關背傷事

中

西瓜咩都慢半拍咁

閘去到3閘線停都冇咩問題
你睇鏝對閘都唔係個d鳩上overlap
但當閘唔做overlap既時候連中場兩個都唔走half space拉空中間
咁根本就唔會搵到空位攻

早兩日已經講左佢carry唔到playmaker位 係你地撐買佢姐

話佢Physical Condition 打唔到

沙狗屌你老母

除非一陣獌阿和波，唔係就食得屎

佢呢幾場，一到下半場就行行企企，屌佢老母

基佬起碼搶頂到

安勁 = 車廢
永恆不變

唔炒沙狗一樣食屎

夏狗咪撚走得唔得

Yes
所以唔買斷佢其實無咩所謂
係買就買件識後上、入波勁既球員好過啦

講到出巴狗未失過分咁

鏝d人全部都唔會hold波
技術幾好都好，最多控2腳，3腳內一定會傳走個波再走位
成隊波個movement係快到守個隊跟唔上
不斷換邊搵空位走half space入禁區再傳中

𨳒你二個老母

獌贏到我地就仆硬街

當唔計世三嗰球，最有威脅嗰球係安嘅遠射時，反安又谷著谷著淨係可以叫人落地獄了

係機動力嘅問題 azp又好 朗又好 跑得慢 技術普通 係打唔到住任何配合 one-two落底又好 突然入攝又好 都係唔撚得

夏神：我係咁架啦，我點都要上腳扭架啦

真正球迷陣係出切>華碩，巴狗

點解今季唔貼麻友圖救車

鏝拉邊既主要係靠對翼
對閘冇幾何上到3閘線做拉邊

我屌你老母再講多次屌防守係冇用

最撚大個問題係點解成個上半場淨係射左一兩腳波

華碩同波牛一樣，都係上腳唔識向前插
本身以為係沙利order，但你見到切出嚟之後前插多左，咁就好明顯係球員問題

正選呢3個中場跟本只可以拎黎打強隊 防反 死守用
要主攻 破大巴 唔出切 都至少整件巴狗出黎啦
出高 擺明就是等前面三件自動波 對面一塞中路 就收哂皮

車班球員 第一腳控衰左 第二腳修正 第三腳回後

冇乜世藝

切其實都好撚上腳喎ching

世三開死球=送個波俾對手
Odoi 開都有威脅過佢
安仔開d死球最好

宮清is missing

我要求好低,你落後緊,咪比20分鐘基佬踢吓攞,要求唔係好過份遮

下個球迷陣
切正選

cho去訓多陣對二三線打下飛機先

依條友要屌得多先勁，一讚就出事

出親kepa都失分
出返勝率屈機嘅卡巴叔啦

Odoi連身都未轉到

世三真係唔話得...一開始嚟以為佢會踢兩三年就會走
點知佢會留咁多年
要佢留喺哩隊辣殺到真係難為佢

沙狗依啲波
一落後人地泊巴士就仆街

乜鳩playmarker
playmarker佢做到有餘，而家係要個識後上走空位有突破既中場

鏝破密集靠walker zinchenko overlap 出波/ 拉開左人地條後防 再回比中間playmaker再打小組入攝

同意 安啲角球罰球應該現時最好

遠射又無，頭鎚又無，淨係識猜

根本成個雲加末期咁

今場應該唔換cho用黎斜恩換基佬

佢至少係上腳推入禁區呀嘛，唔係好似華碩咁推完一輪橫傳

有冇人覺得CHO出波算唔錯但係今場走位控波都好柒

如果呢加有個撚仔係度頭四實有份

追手足都好耐冇見

出波牛我寧願繼續出高狗

其實佢根本未ready我覺得今場唔應該換佢 仲要輸緊波要追

人地泊大巴無曬位，美斯都難踢

今場d斬波真係睇到想打爆個mon 一係就中腰前柱波 一係就斬去看台
安入左黎之後 d斬波唔可以話好靚 但點都算叫正常 而且唔計夏狗最尾果球 最有威脅既一腳已經係安果腳
而家仲反安果d 唔知咩心態 講廢 大把人廢過安 呢句我講真

Crossing叫okay啦，但走位普通傳波災難級

加埋切都識得射門，華碩就剩係識搵人傳

支持唔買高華錫，功能明顯同左膠重疊
依家既陣容轉踢4231先可以最大發揮現有球員

豬腦
夏狗 切 安
左膠 簡迪
艾馬臣 雷斯 迪加 azp
Kepa

長遠都係要換哂前鋒加兩閘

其實世三走都無可厚非
不過可唔可以唔去鍠

如果中間頂個個係基佬
佢應該有一個助攻

佢呢球已經值得今夏遞紙唔可以屌佢

西瓜完全唔頂

一樣啦 突破分球同埋入攝射門 以買唔到人嘅情況下切係最好選擇

未投票既 大家快去投

第23頁

其實今日倫敦有 d 大風 我都就黎吹到傻

傳都好柒
Hea到仆街

Odoi麻煩train多兩年先出黎爭正選啦
傳波傳失
轉身又轉唔到

老實講，鍠都係重建，佢去左作用都唔大

佢夢想就係含鍠條撚

左真個位轉阿含/清水

人地去拜仁呀

根本破大巴就係要直接，長傳急攻、斬波呢d一定要，哥迪係鏝而家都係咁斬波，沙仲係咁固執比人炒都係自己拎黎

其實食左架喇
自己都未顧掂仲諗人地
最好情況已經講緊車贏阿曼和
車再贏補賽先上返前4
但係和撚左
都未計聯賽仲要作客曼利
阿踢埋今晚就對晒big6,如果今晚殺到曼就好大機會搞掂，留力歐霸呢d唔會諗咁多踢左今晚先算

事實係左中場個位cheek係現時最佳人選
kovacic護波傳波視野係好，但唔係呢個位最需要既野
barkley直頭唔駛理

今場其他人踢得太廢者
車踢得好過排安嗰d時間停頓真係好嘔血
同上循環都係輸安後場玩波

直頭冇用
佩狗跟本唔想要佢

屌西瓜破唔撚到大巴 頭又冇 速度又冇 係叫得返d射手feel 大水尾 出豬sir好過啦 屌一陣真係贏R霸要買就真係笑定喊好

盲反洗撚理由

班友不嬲唔識波扮識波 巴塞兩次追佢
佢地當人球探on9 自己眼光好過佢地

寧願佢去疤好過

去拜仁傳失波

尋晚睇住卡爾獲加不停插前斬，斬到入為止

佢太驚失控球權

所以早兩日已經講左佢係沙利體系係四不像 三個位置要求嘅野佢都做唔到 之前試過頂佐狗又係唔得

係囉，用豬佬好過啦，二傳又好過西瓜，斬燒味又得
西瓜除左嗰兩腳射門之外就隱曬形

屌防守無用
人地全場一射一中一入球，咁都唔屌？
唔係雷斯又爆炸，一射都未必有
鬼唔知後面失10球前面入11球就贏咩，
咁攻力疲憊就要做好防守，唔贏都唔好輸啦

唔去皇除咗英超隊仲有邊隊會買

成立114年 和波

廢老一日唔走都係433豬腦飲水又唔試下，真係抵你仆街

今場係球員問題大過沙利
啲人完全唔走位

屌仲有西瓜射遠柱個球屌你老啦

重建點會要個廿尾嘅球員

佩狗寧願要泥馬都唔會要佢

切狗早就要正選 有返個quota換豬sir
成場波一定唔同

安 屌你老母是撚但 世三
切 簡迪 高華錫
愛馬神 天神 迪加 Azp
Kepa

咁都冇得出豬sir，完全係偏見

出佢就應該搭住污

西瓜未至於垃圾
睇佢射術走位仲有功架
只係體能真係跟唔上
但落後緊又猜到冇晒符換基奧特轉少少都得掛

沙狗在任仆街一樣就係邊緣化球員得好明顯
畫出腸話比你知我只會係次級比賽先會用你
再低lv少少球員Cahill, Drinkwater就隊都唔撚俾你隨

用人唯親

不過講真 呢班友波底真係差 雖然迪加防守唔錯 但佢控d彈彈波真係

夏狗除左最後一球，都係無做過野，無話一定要留

1. 反安收皮啦好嘛
2. Hazard 呢 d 位值 100m
3. 西瓜 Pedro
4. Rlc 啦 唔好高狗啦 橫掂下年都無高狗啦
5. 既然想入波嘅時候換走左狗 咁左狗=水貨
6. Emerson 唔敢去波 回傳太多 阿朗化左
7. Cho 究竟係壯態差定係未打到英超

真係好撚仆街，唔怪得兩登宜家反佢反到咁

巴哥衝入更衣室開無雙啦

明明早兩季仲係意甲神射又爆得 兩季就跌到跑都跑唔郁

閪左成場，一球救晒命

全部俾波視野差到

體能跟唔上已經仆硬街
英超就係主要鬥體能
當年軍刀咁高質都係因為體能跟唔到變膠刀

柏度d力用撚哂係前幾場比佢儲下啦

但已經係最好既後衛了

32歲都黎緊啦，除非佢keep到C朗咁既姐

同雷斯吹下水笑下就有

兩閘完全唔識壓上去overlap 落底都仲進取
你主攻破密集 拉邊又冇 遠射又冇 half-space 插入又冇
學咩人玩主攻

吹到呢d波值1億
屌你，打狼隊渣

感動既係沙狗終於肯郁佢套433

我覺得沙利上半場執著控球唔遠射唔斬波先最大問題
對面打咁密 打fifa都猜唔入la
久攻不下輸反擊

係郁就變返4231啦

兩翼唔交波 有數球艾馬神有走位但夏神hold波唔交

咁一係就安正選啦

今場換人唔得啦
落後應該換安先啦
同換豬腦入來
領先就話換odoi者

424 已經好大讓步

有撚人識斬波

呢球a同xavi定小白定影帝輕鬆助攻比美欺有咩分別
假膠撐安都唔好假到咁

講多次 世三射多d波啦仆街仔！！！！

講撚多次
Cho絕對未夠班踢正選
高華佐真只能二選一,姐係88kovacic

但郁錯左，應該Pedro->安，閪瓜->豬佬先啱

唔出無人知 odoi 踢唔到

長遠都係要炒廢老+送走佢d契仔

Odoi真係未夠班搶到正選位，但值得更多出場時間去練

比洛賓吹兩吹當自己係麥巴比

-6足球永不死
你係真車定假車呀 咁都唔識

另外除左夏神個腳 就得安個球遠射見得人

咁換咪又係433

場場啲角球開到
都唔知平時練咩

空哂比艾馬神斬幾球 無一球落點好 仲要有球斬出界

又比佢續命

但紀念日和波好過輸波既

到時唔出odoi又話唔用

世三開角真係幾差

咩戰術需要 寧願世三打假9 都唔比豬sir正選

呢件真係學界水平都無

蘇拿踢果時d罰球咁勁，可唔可以指導下班人呀

老鼠話cho 18歳黎講超班

X

輕輕鬆鬆又一Day

入個球應該先係佢全場得一次射波

條撚樣不嬲識波

其實你斬得唔靚咪落底鳩ban地波出黎囉

買兩邊

可以係4231，或者佐->豬424

意假真係慢過英超好撚多
真係千撚其吾好再追果面d垃圾

算啦 我出返朗好過

同年紀既巴哥真係勁好多
一個頂幾個

超班係超班
但包皮嗰d萬中無一
有幾多嗰美斯包皮
未超到夠料囉

栢度上場打足都仲出佢

唉，幾可肯定廢老至少可頂到季尾

手足 差d比你搞到係公海比人抽水抽撚死

Baba>emerson

Mbappe=odoi

你猜唔入鳩斬鳩射都要架啦
hold住粒波左右傳就得咩

CHO 同麥包皮差兩個Class

而家真係完全要靠霸氣盃
但要打napoli 西維爾 國米

無人睇阿獌？
剩係傾軌

包皮踢英超都死啦 隊隊都跑狗

有，最好就又和

隊波咁7仲有心情睇其他隊

巴哥真係戰神咁款